人生玩到殘

廿幾歲，搵唔到人世間溫暖，搵唔到錢，仲有咩可以玩